[齊練習]學校仲有冇教牧童笛？

各位中學生，學而時習之！

練習必須定時有規律，如每小時搭正就吹一吹。

練氣最緊要吹得大聲，加強肺活量。

同健身一樣，多啲同伴一齊練，效果有加成。

同學在家不妨加緊練習！

帶動全城音樂氣氛

全民運動！「打造」文藝城市！

練習氣勢非常重要！